銀行要我一次過還5萬⋯⋯

每月都凖時還$3000
但銀行戶口就冇錢
跟住今日無啦啦寄咗封信來話
因為信貸問題嗰啲要我立即歸還全數欠款⋯⋯
我無啦啦點樣嘔5萬蚊出嚟

澳門實返本

再借

你仲有大把器官

有無返工 ？

財仔借5皮還左先

同銀行傾 傾唔掂 就破產

Freelance,冇入息證明

唔想為5萬蚊就咁破產

財仔利息貴，唉～

每個月還得三千戶口都仲可以無錢

你平均一個月搵幾多

天線低鳩能

唔係簽咗約每個月還三千 銀行話轉就轉㗎啦咩

你有撚得簡
垃圾信貸仲學人講息貴
借到都偷笑啦

下面一定有細字寫明銀行有權隨時要你一次過還曬
簽約既人幾時會係小市民贏？ 唔好傻啦

下面一定有細字寫明銀行有權隨時要你一次過還曬
簽約既野幾時會係小市民贏？ 唔好傻啦

岩岩睇過邦民
借5萬還分36期，每個月還$1500，
好似仲抵過我還俾銀行

咁你仲唔gogogo

我想問有冇人借過邦民

厄錢嫁巴打
返地盤搵快錢算啦
睇你個名幾大隻

5萬屋企人都有啦

就係冇，d錢都係屋企人之前有事要借的

藍絲

賣屎忽啦

點解戶口可以冇錢
我都借緊銀行錢，戶口的錢足夠一次過還哂佢，所以銀行冇催我還

係唔係痕身

5萬都還唔起,讀緊書?

求其搵個連登fg借。連登仔個個fd就5萬人工

問男友

比屋企人搵笨

good luck !

有借過weland 雖然話好方便
但首先你要有好靚既入息證明
如果你本身大學畢業 再比佢fb佢仲會減小小息
不過total 都幾高息

做PTGF 幫補下

打比銀行傾 通知會比機會

佢驚你走數

屌 係絲仲唔做雞做ptgf??

借你5萬25個月分期每個月還2000
姿色審查代替入息審查
每個月1Q當利息
拍片當抵押，還晒錢刪片

有興趣幫樓主 相加pm

咁仲易啦～做pt⋯gf

邊間銀行？正常唔會咁架喎

如果戶口夠錢一次過還晒
我。。。就唔使借la

最多每個月到期有錢還

邊間銀行？

邊間銀行咁水緊？

你應該唔止爭一條數
仲要另一條數還唔到/遲還

搵一間集中還款

ptgf

同屋企人講啦，先五萬

搵朋友借住先

幾雞野數銀行都call你loan
絲打係咪仲有其他原因未講清楚

例如試過無還/遲還等等

頂埋聽日all in利物浦, 打個靚J jel頭收錢

係咪有其他數遲還，再借新數之類

反正破產
借多五十萬先啦

嗰5萬使左去邊呢

如果你無事無幹唔會突然要求你一筆過還曬
同埋你有無打去銀行確認？
近年都有唔少客話收到偽冒銀行信/sms叫佢地一筆請

唔係呀嘛有得咁嘅咩
屌你一陣叫我一炮還30萬咪跳得樓

你係咪呢幾個月仲有其他借貸紀錄？
銀行定期check你tu check到借貸紀錄
無論成功定唔成功都有機會call你loan
仲有係咩銀行？

負資產咪咁黎

邊間銀行🤔

無入息證明點搵邦民借

如果你供樓，你按揭呀借銀行錢供款。
銀行隨時可以無條件(就算你幾有信譽，收入幾穩定都好)call loan迫你一次過還錢，你還唔起就直接收你樓

所以你出事定銀行出事，RIP既都係你

啱啱打咗去銀行啦
講完一大輪俾返我分期還⋯
但每月要還多咗成千

因為技術上 銀行已經有你批錢

有雞你唔做, 抵啦

呢個係A grade信用
銀行收得你我諗你個信用都唔會好得去邊
個息分分鐘大過你個本

東亞？

50000都比人call loan
其實銀行如非必要都唔會call loan
睇黎樓主財政狀況好差

既然你係絲打 借多5萬都仲得

聞到陣味啦

三萬蚊！

開第二個ac去第二間銀行借

係未銀行sales呃鳩你渣

咁仲好搵…

點解可以咁樣？
即係如果我問銀行借錢買樓
銀行都可以無端端叫我還哂所有錢

無啦啦俾人call loan

如果唔係點解負資產要跳樓

牛逼銀行

連登仔唔係個個月入 5 萬架咩
一個月都返晒嚟啦

絲就做ptgf啦

幾萬蚊都牙痛咁款

咩叫就咁破產
你 5 萬都冇 有咩資格睇唔起 5 萬

五萬好小啫 求奇問個朋友都有

記係係你自己垃圾

唔好話人地收多

絲就留TG
巴就自生自滅

連登真係好笑 一見人地係女仔 就做雞啦 一係就是但問人借都有啦 咁撚易唔洗嗌救命啦

今星期六
利物浦

提款機？

佢覺得你還款能力弱就要你一次過還㗎啦
但又唔諗下你都覺得我弱仲點班條數返嚟比你 真係好撚反智

係囉 反正連登仔都唔駛比家用嘅 咁多錢淨幫下啲巴絲打嘛

我250000拖左兩期都未call ,
你五萬蚊都俾人call睇來一定有原因

借錢從來都係錦上添花 點會做雪中送炭 冇錢還重點會借畀你吖

唔明抽水對事件有咩幫助
不過樓主嘗試同銀行傾 問下咩事先 可以自行建議增加還款額 >6000咁傾下
如果唔得 我會建議你問屋企人同朋友幫忙 。屋企人冇 都唔好揾親戚 揾朋友 一個正常打緊工一兩年 點會冇五萬係銀行？

去吹水大會d post問果班人借啦

破產啦,還條撚咩

其實係 有啲客幾期無還都淨係加佢息
樓主話佢無脫期都比人call 真係羅生門黎

5萬話多唔多
少又唔少
唯有乞朋友同事借比你
為5萬破產真係on9啲

借多啲先破

你一係有第啲 loan 卡拖過數, 個file 花左..
唔係既話唔會無神神比銀行call 嘅..

我自己都係 freelance , 都有幾萬蚊數
重成 Q 日打嚟叫我借多幾廿萬...

女pm我

5萬唔算多

借五蚊比你過澳門啦

銀行水緊。要call loan la. Molamola
Btw 邊間bank

通常依d情況下係因為你申請貸款時已經無業但仍聲稱在職人士，佢地之後打返公司電話講你無做就多數叫你比返強積金稅單等等文件
如果你唔比就會懷疑作出虛假聲明叫你一次過還返晒d錢
不過都要睇下你係咪準時還，聽銀行朋友講過10單批出貸款有2單都係偽造文件或虛假聲明申請貸款 但係無乜事都唔會搞你除非你成日遲還

唔洗笑
好快到你

咁我又真係唔驚，
因為每次等兩三個月再還錢都會還凸比佢

樓主信貸評級
今次應該係你人生最後一次借貸

睇廣告話易借易還

樓主好上水解釋埋其他潛在因素先好走

你真係好彩 咪話我唔益你
聽晚有場利物蒲 all in清數

恆生真係好撚仆街 借過咁多銀行 一線財務 係得佢地會call loan

依家還撚晒 成日打黎叫我申請佢地啲垃圾卡 收皮啦恆生

直接同銀行傾啦

pm me

唔好話小市民，就算大公司meet到某一條件例如存款低過某個唔，銀行都可以隨時call loan

一般甩幾期先會call loan

咁大個人，連五萬蚊都冇？
你仲讀緊書架？

揾屋企人傾吓啦不如...

冇乜解釋
打返比銀行俾返我分期還

宜家好多銀行都水緊 成日叫人做定期

開account

5雞野都冇⋯⋯ 拿拿臨搵番full time工先再同銀行傾掂佢 睇下銀行肯唔肯通融下， 再唔係問你家人借住先啦

唔會無喇喇call loan 架wo..

咁抵？

肯定有d野冇講

x2

冇圖

咪on9啦 佢官網啲資料好流 同實際有出入
想借邦民嘅你預實際年利率係3x%

邊間銀行又唔講
係咪冥通呀？係就快啲還啦

5M刀無你樓主幾歲牙

天無絕人之路

幾皮野你教人破產，係都一百幾十粒先

唔環會點？

我幾肯定樓主過左好多期都無還，銀行又聯絡唔到你 (打比你唔聽電話等等)
否則唔會要你即還清。勸樓主盡快聯絡職員傾下睇下有無得分番幾次還，否則佢地交去比財務公司收，到時你要比多30幾%利息你仲慘。

星期一all in牛保平安

早前都有傳聞話銀行覺得個市爆煲 銀行會call loan...

樓主咁大個人戶口幾皮野應急都沒,真係好肉酸

有巴打叫你問屋企人度住先,你又話屋企人都沒...

得罪講句,你成家人都係垃圾

但借財仔利息超高。而樓主又係月光族。破左產唯一既分別係無信用卡同埋拎唔到專業資格。

邊有咁低息

樓主覆我未

買屋之類， 要用到信貸既野都唔得啦

而家仲有無得賣屎比診所

佢理撚得你去借財仔大耳窿丫
最緊要收返自己條數

試下同銀行傾下，同佢講一係繼續準時供條數，唔得你就大下佢搵人借多幾千攪老破迫佢同你講數